星加坡真係好想香港死架喎

先來尚穆根叫香港人示威係無濟於事
再來第一夫人何晶公然share撐香港警文章

以下係該fb post 以及星加坡人的留言，個個都係極權支持者

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

屌...新加坡含撚.....

因為香港死透的話佢係最大贏家囉

想搶香港生意咋
人地歐美點會信你獨裁國家
就算而家比你一時三刻搶到
他日我地成功光復香港之後d外資就會自動回流架啦

呢d就真係人血慢頭

新加坡人就算撐香港都唔敢講啦

但係都有報道75%坡仔撐香港反送中
新加坡政府梗係唔想香港有示威啦
分分鐘坡佬跟風上街
一下子推翻佢老豆個王朝咪仆街
星媒同澳門一撚樣 全部政府資金歸晒邊
所以佢哋點報都唔駛理會
唔通鬼佬會聽曬新加坡支笛咩

Ai ya many Malay and sg on9 la - not first day we know wor

超憎星加坡！

老實講 大家背景差唔多 又係咁多相似既地方 當年仲係咁派人黎學香港既模式 新加坡比我地騎足咁多年 係97之後香港衰落叫有機會追到我地 依加竟然比香港見返曙光 仲唔拿拿林隊多幾野咩